const arcanesList: {cardname: string, question: string, proposition1: string, proposition2: string, proposition3: string, answer: string}[] = [
        {
                cardname: "",
                question: "Le Fou est-il un symbole de",
                proposition1: "Prudence",
                proposition2: "Planification",
                proposition3: "Réflexion",
                answer: "Spontanéité",
        },
        {
                cardname: "I",
                question: "Le Bateleur ne représente pas",
                proposition1: "Le commencement",
                proposition2: "L'énergie créatrice",
                proposition3: "Le potentiel infini",
                answer: "La rigueur",
        },
        {
                cardname: "II",
                question: "La Papesse est associée à",
                proposition1: "L'action",
                proposition2: "L'impulsivité",
                proposition3: "L'ignorance",
                answer: "La sagesse",
        },
        {
                cardname: "III",
                question: "L'Impératrice ne represente pas",
                proposition1: "La créativité",
                proposition2: "La fertilité",
                proposition3: "L'expression de soi",
                answer: "L'inertie",
        },
        {
                cardname: "IIII",
                question: "L'Empereur est un symbole",
                proposition1: "De chaos",
                proposition2: "De désordre",
                proposition3: "D'instabilité",
                answer: "De contrôle rationnel",
        },
        {
                cardname: "V",
                question: "Le Pape n'est pas associé à",
                proposition1: "La tradition",
                proposition2: "La spiritualité",
                proposition3: "La transmission du savoir",
                answer: "L'indépendance",
        },
        {
                cardname: "VI",
                question: "L'Amoureux ne représente pas",
                proposition1: "Les choix",
                proposition2: "Les relations",
                proposition3: "L'harmonie",
                answer: "L'indécision",
        },
        {
                cardname: "VII",
                question: "Le Chariot ne symbolise pas",
                proposition1: "La discipline",
                proposition2: "La détermination",
                proposition3: "Le contrôle de soi",
                answer: "La défaite",
        },
        {
                cardname: "VIII",
                question: "La Justice est associée",
                proposition1: "Au déséquilibre",
                proposition2: "À l'iresponsabilité",
                proposition3: "À l'immoralité",
                answer: "À la vérité",
        },
        {
                cardname: "VIIII",
                question: "L'Hermite ne représente pas",
                proposition1: "La contemplation",
                proposition2: "La solitude",
                proposition3: "La réflexion",
                answer: "La superficialité",
        },
        {
                cardname: "X",
                question: "La Roue de Fortune n'est pas un symbole",
                proposition1: "D'inévitabilité du destin",
                proposition2: "De changement",
                proposition3: "Des hauts et des bas de la vie",
                answer: "De routine",
        },
        {
                cardname: "XI",
                question: "La Force est associée à la",
                proposition1: "Peur",
                proposition2: "Faiblesse",
                proposition3: "Patience",
                answer: "Résilience",
        },
        {
                cardname: "XII",
                question: "Le Pendu ne représente pas",
                proposition1: "Le sacrifice",
                proposition2: "Le lâcher prise",
                proposition3: "La croissance personnelle",
                answer: "La perception unique",
        },
        {
                cardname: "XIII",
                question: "L'Arcane XIII ne symbolise pas",
                proposition1: "La transformation",
                proposition2: "La renaissance",
                proposition3: "Le changement",
                answer: "L'immuabilité",
        },
        {
                cardname: "XIIII",
                question: "La Tempérance est associée",
                proposition1: "À l'extrême",
                proposition2: "Au déséquilibre",
                proposition3: "À l'incompréhension",
                answer: "L'harmonie",
        },
        {
                cardname: "XV",
                question: "Le Diable est associé",
                proposition1: "À la liberté",
                proposition2: "À l'indépendance",
                proposition3: "Au courage",
                answer: "À l'attachement",
        },
        {
                cardname: "XVI",
                question: "La Maison Dieu ne représente pas",
                proposition1: "La révélation",
                proposition2: "Le bouleversement",
                proposition3: "La transformation",
                answer: "La construction",
        },
        {
                cardname: "XVII",
                question: "Les Étoiles sont un symbole",
                proposition1: "De flou mental",
                proposition2: "De déconnexion spirituelle",
                proposition3: "De nostalgie",
                answer: "D'espoir",
        },
        {
                cardname: "XVIII",
                question: "La Lune est associée",
                proposition1: "À la clarté",
                proposition2: "À la certitude",
                proposition3: "Au courage",
                answer: "À l'intuition",
        },
        {
                cardname: "XVIIII",
                question: "Le Soleil ne représente pas",
                proposition1: "Le succès",
                proposition2: "La vitalité",
                proposition3: "L'optimisme",
                answer: "L'inertie",
        },
        {
                cardname: "XX",
                question: "Le Jugement est un symbole",
                proposition1: "De stagnation",
                proposition2: "D'inaction",
                proposition3: "D'inconscience",
                answer: "D'éveil",
        },
        {
                cardname: "XXI",
                question: "Le Monde n'est pas associé à",
                proposition1: "L'achèvement",
                proposition2: "L'intégration",
                proposition3: "L'accomplissement",
                answer: "La perplexité",
        }
];
export default arcanesList;